# Тестовое задание для Точки

## 1. Собираем приложение и Dockerfile

`mvn clean install`

## 2. Запускаем docker-compose

`cd src/main/docker`

`docker-compose up`

**Что происходит:**

1. Стартует Postgres
2. Стартует приложение и записывает стартовые данные в БД. (в application.properties проставлено create, данные записываются из data.sql)

## 3. Проверяем

Заходим на <http://localhost:8080> и видим окно логина. Логинимся с указанными на странице данные как админ.
В "Источники новостей"" изначально должно быть два источника (ixbt и breakingmad) с которых запрашиваются новости, которые отображаются (внезапно!) на вкладке "Новости". Добавление и изменение источников производится при помощи соответствующих кнопок\* (функциональность доступна только админам). Для создания пользователей нужно перейти в "Пользователи".

\* Для RSS источников заполнение полей необязательно (не стал тащить js для того чтобы скрывать поля), для HTML можно посмотреть в примере.

Если возникнут вопросы или проблемы со сборкой - телеграм @NoArgsConstructor